茶記入面，邊個最大波？

西多士，因為奶漲西多士

唔好勉強

咁不如話"奶多"

奶漲
樓主識食

幾時做大灣區代言人

我揀巨峰提子

0/10

咁珍珠奶茶呢
人地叫"波霸"奶茶啵

一般茶記邊有珍奶

大波蓮 因為我話嘅